聽日放榜 但係今日入咗醫院 要留院幾日 可以點算

聽日放榜 但今日入咗院 要留院幾日 可以點算🙌🏻

打返學校講低情況先囉
睇下要唔要安排屋企人幫你拎結果

正確做法

幫你去ive排定隊先

你咩事留院先？？

如果你真係要出院 可同姑娘講你要DAMA
即係 Discharge Against Medical Advice
要醫生同你簽張拒絕留院/接受治療嘅同意書